林鄭月娥的真正打算 明日銅鑼灣遊行重大危機〈蕭若元：理論蕭析〉20-07-2019

林鄭月娥的真正打算 明日銅鑼灣遊行重大危機〈蕭若元：理論蕭析〉20-07-2019

保障同行手足
向偽警說不！

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器

【7.21有人冒警】和理非對偽警說不！

想返盤

無咁易既

葉德嫻都話而家啲後生醒呀, 唔會咁易中招畀林鄭同保皇黨返到盤既.

1. 721中央 揾班假撐警群眾～打示威者，灣仔終点焗住打！！！

2.幾佰網上打手攪分化，割蓆叫人衝, 出謠言講衰年輕人！！！

3.轉私視線，不同局長出來推銷，教育，明日大嶼，福利etc。

大家不要中計